英國內政部：若中國續在國安法問題上施壓，會讓全香港300萬BNO持有人及其直系親屬來英國

Update on new rules for Hongkongers seeking to live/work in UK: Home Office appears to confirm that if China presses on with security law, *all* 2.9m 'British nationals (overseas)' in Hong Kong will be allowed to come to UK whether or not they *currently* hold a BN(O) passport.

The new rules would also apply to dependents of BN(O)s who would be allowed to join them in the UK, according to a govt spokesman.

Source :

Up

越吹越大會唔會收唔到科呀

再吹大D

奶共英國佬可以吹到幾大？

係就唔再叫日落國

講到咁大

bno至少8成係藍屍

哦

美國佬前幾日夾佢上船

兄弟姊妹算唔算直系親屬?

今次吹到咁大點收科

你老母支那狗

全盛時期既末日國可以四日內吹幾次

配偶、父母、子女

棄城

柴犬互吠.JPG

吹大啲啊
信日落廢國？

藍屍嘅仔女唔一定係藍嘅

The new rules would also apply to dependents of BN(O)s who would be allowed to join them in the UK, according to a govt spokesman.

Source?

而家係咪英美中吹水大會

我係英國人呀hi

not correct.

收爹啦P牌，你係內政部？？點知有幾多藍黃

女王陛下萬歲！

尋晚蓬佩奧打俾Raab果個電話

3.5萬犬隻都有份？

係既話我裸跑維園10圈

俾個島香港人就得

The new rules would also apply to dependents of BN(O)s who would be allowed to join them in the UK for 12 months ,according to a govt spokesman.

日落打漏左

唔好信，返大灣區，BO PO MO FO學好未？？

點解唔搵澳洲同加拿大分流BNO持有人？
英國人口可以負荷到咁多？

推

禁入去twitter睇下係咪咁難

Push

好啊，個個星期都睇英超

去到先用英國法律制裁

btw唔好對日落期望咁大

扑過野先當係

香港城

你有bc就自然可以去
佢出得聯合聲明就應該有溝通

依份野應該係早於依個tweet

呢個係記者，唔係內政部

睇完。 according to a govt spokesman但無source呀。 fact sheet無提dependent呢點。

仆街，冇直系親屬bno

又點呀英國佬

你都on9
BNO 23歲以上就有，點會8成係藍屍
同埋係藍屍嘅話，當年都唔會申請BNO

唔睇好 嗰兩個國家冇義務幫香港人 英國擺2m人其實唔難 國土咁大係睇佢放唔放人入黎 大把人講緊可以刺激經濟同增加就業機會 起樓都起到2046

又係inews

肯定計過數
假設BN(O)人均資產5萬鎊
300萬個人就有1500億鎊
轉移晒去英國都咪話唔fatfat

玩到咁撚大

咪好多中國式陰道有得過去

日落廢國咁撚耐有冇承擔過任何責任啊
次次都係譴責就算
然後就沒有了然後了
之前仲想用華為

如果你老豆係藍屍 你都可以跟去

咁當年藍屍係用乜passport？

講國土，澳洲同加拿大咪仲大

retweeted

The most important link you missed:

How?

god save our gracious queen

吹到咁大

希望英女皇有生之年可以再黍香港

咪撚吹啦英國佬, 次次吹完風出黎口交部又話無宜回事

+1

先死而後生

又無認證/篩選，畀堆藍絲去搞臭晒

會轉移好多錢去英國。香港人真係算好有💰，仲係現金。

繼續吹

又屈人係藍

今次係內政部, 之前係外交部

Hugo Gye都有post依條link出黎，

但後尾再補充話政府發言人講：The new rules would also apply to dependents of BN(O)s who would be allowed to join them in the UK.

中共好想送走呢啲港英餘孽

兄弟姊妹算唔算直系親屬

my queen

你覺得佢哋有咩技能可以令到佢哋喺嗰邊搵到食

你用下腦先上網似乎對大家都係好事

你一黎就assume 97前既人就係藍絲—>做乜鳩？

Bno holders最後生就23歲—>唔通後生就代表黃 就代表有遊行表態？大把97後係藍 你晚飯時段睇下元氣就知

有黃有藍係好正常 你家下唔做第一步比逃生門香港人 唔通要全港人同你一齊死？

利申 加藉 唔駛屌我自私bno撚

點解BNO話題突然升溫得咁勁

我十幾歲冇嘅可唔可以

填過海就得

fc左先好post上黎啦

我都覺英國吹大咗
如果係真嘅話，情況就好似當年越南船民咁
尤其係脫歐後，加上武漢肺炎嘅打擊，英國會唔會有能力去承受？英國嘅大眾又會有咩睇法？

腦生屎忽

加拿大、澳洲仲有紐西蘭係獨立國家, 雖然係英聯邦, 但係移民政策都係當地政府自行決定

你就算係BC, 入境都係旅遊簽, 做野讀書一樣要申請

除左澳洲同紐西蘭之間有trans tasman agreement(環塔斯曼協議) 兩地人可以互通, 以特別簽名居留, 工作, 讀書。

咪好囉 藍屍移哂去英蟈奶共

佢post係想補充啫，同人講點解係300萬人

吹大啲啊屌

聽下未算

唔太明
如果97前無申請BNO，咁可唔可以再攞返?

依家冇申請過既都得啊
好處係年青手足就算佢地弱智既藍絲老豆老母冇申請過BNO佢地都計直係親屬可以去逗留12個月

又笑咗，上面某啲五毛，英國講得軟弱時就話人日落，講得硬時就話人吹水，上帝都創造唔到一句五毛放唔到負嘅說話

你地亂倫過咪得

加拿大從80年代起已經收左5、60萬

Sorry呀 借個位嚟
又多一間藍店可以全面罷買同裝修

上次千色店落TVB廣告都有跪低
今次facebook咁多人表示東方不了
連一啲回應都冇
有關Facebook嘅連結如下：

大家可以開始罷埋(千)藍色店

反正點會好
我一樣走唔到
利申兩老藍到紅,00

就係藍絲父母冇申請 連黃絲手足都冇
你地走到好走
我會死守香港 抵擋支共

30萬定300萬呀屌 日日都唔柒同

咁即係又救唔到97後

２０５０年英超球隊

香港ＦＣ （連豬ＬＯＧＯ）

一齊唱榮光

連豬ＮＥＶＥＲ ＷＡＬＫ ＡＬＯＮＥ

依條友有藍剔，仲要指明係政府發言人講，係未確實，但係可以等英國政府會唔會否認

呢個未算吹到最大

要吹到最大應該係收返香港

推！！！！！！推爆佢！！！

其實真係去到英國又可以幸福生活咩
英文唔好,文化又唔同,工又唔知搵唔搵到,又冇錢

佢地真係唔驚英國人反對佢地架喎？
大家鬥吹，吹到最大爆煲嗰吓個個唔認數就好笑

好難信喎

正
我老婆唔係香港出世
攞唔到BNO
成事嘅話可以申請埋佢過去

本土英國人都唔支持啦 無啦啦多幾百萬asians

唔好話我潑冷水
人地只係想用呢個方法搏支那放棄國安法
立左/件事丟淡之後就會有第二套講法架啦

聽住先啦日落廢國
尻up左咁奈乜都冇做過

一國一制 now

英國劃個地方比香港人發展仲好喇

阿爸阿媽冇咩

所以我先話申請得BNO嘅多數係黃
身邊好多朋友嘅藍絲父母當年on99唔去申請，搞到佢哋都冇
利申：父母都係黃

用越南船民同人均GDP USD 50000既（前）國際金融中心比
你都幾好野
香港最精英個班根本去邊都會搵到食
一定全世界鬥搶
係中下階層個堆人慘

吹大喲先有更多空間deal
垃圾Raab加得果6個月deal條毛

你娶左你細妹咪得

Diu唔好咁快講出嚟
比班condom發下英國夢先啦

齊上齊落

冇
一樣同外人一樣要夠分先可以移到去

中共： 你係罰緊我吓話

我當畀人當comdom
父母冇bno

30萬係現時持有passport
300萬係97前申請過，但依家未必有續

其實好多揸BNO嘅都係藍絲，一定要政治審查

咁我屋企老豆老母都唔係香港出世，我就話97前有姐，但好多97後屋企背景好大機會好似我咁架嘛

燒親個腦?

其他點解唔俾香港人去福克蘭？ 又唔會搶本地人啲工 我地又可以重建我地屋企

垃圾國家，日後人地同你簽乜鳩野都可以反口。

英國佬9吹多

痴撚線 真係做到就會係日出帝國

我覺得係收到風知道支那會縮

Hugo Gye Update :

Just to be clear, I have checked with the Home Office and a spokesman tells me my original tweet was correct - offer would be open to all BN(O)s whether or not they currently hold valid BN(O) passport. It would not (at this stage) be open to HKers who do not have BN(O) status.

個風吹過龍啦

老老實實其實家陣未必有三百萬人
23年黎,死左既應該都唔少...移民又移埋, 人數分分鐘得番一半

鳩吹 就天下無敵！乜都未見你班友做過！

還掂都係鳩up,不撚如佢直接吹話再施壓
就十萬英軍壓境,先取香港,揮軍北伐,劍指北京

支持中國施壓

可唔可以直接收返
唔係我都走唔到
要做中国人
中国中国，鮮紅的太陽永不落

當年無申請嘅而家唔會有BNO身份

睇到日不落國咁講好尷尬

对，日落废国就他妈的废，就中国最强大了，同志，你也来大湾区感受中国的强大吧

越吹越大

睇番數據，建議對
60歲以上&家庭收入25000以下低學歷人士加強審查

保守估計應該死咗100萬左右，另外最少50萬有加澳紐

又吹

好耐冇試過日不落帝國既消息咁多咁密

97前無申請過BNO
即係唔關我事

離婚再去

up

英國最有效有段
依家英美鬥搶人權光環，對人類黎講好事黎既
因為中共反人類

有乜人可以保證呢個GDP去到英國都仍然keep到？

尋日先話BNO
今日就話全部曾經擁有BNO
一步一步進步緊咪幾好

走幾多得幾多啦

到時做好背景審查、英語考試同文化考試啊

無source唔會信

你老豆老母有就得

連藍絲錢都調走埋去英國的話

要老豆過埋去先帶得走都麻煩
希望盡快可以by descent 傳一代
不過咁樣一定要上國會

我阿爸阿媽無，我都無
但我阿哥有

唉我都擔心呢樣

一定screen人啦 做過政府公務員既都應該會screen走

我剩係知班狗跟住去嘅話到時我可以日日都虐畜

no
英國本土基本上冇人敢反對

老竇老母有BNO
子女係咪過左20歲就唔當直系親屬

依家係人道危機，仲要係前宗主國

基本上係硬食

老老實實一定要俾人帶埋子女

來英國旅遊

寧願交多d稅俾一個肯為人民既英國民主政府
好過交稅俾只奶支共既港共獨裁軍政府

rly？？
因為政治正確？？

因為幾百萬人平均每人帶10萬港幣都幾十億鎊

又係佢
上次話唔比，依家又比

吹姐

有個"若"字就天下無敵啦
宜家放住幾十萬黎睇下先啦

首先你要了解英國人心態，佢哋係好撚驕傲嘅民族，佢哋覺得有前殖民地居民想返宗主國，即係佢哋國家仲有影響力，夠膽對住強權對抗

橫系

一般計18歲

起個new Hong Kong

中國人

講真就算真係比真香港人, 又有幾多個人會移, 語言位置文化問題 可能變左藍絲移民潮
台灣如果比無條件移民 或者 有條件當台灣免費勞工增加勞動力 應該會仲多人過去英國

愛鬥大

俾先算啦台灣仔都咁反香港人去，你估英國會好過台灣咩？我唔覺得民間會願意係有機會損害本土利益下，接收咁多香港人我唔覺得佢會收咁多人去，中產都仲有可能，但香港有幾多係中產人地唔係要堆連ielts 6.5都無嘅人呀人地收都要收精英

我有bno，想徵婚

你都on9

日出國，港人赴英建國

我保持返幾十米車距先，廢時等陣炒車。一個患左肺炎都仲要堅持用華為基站嘅奶共Johnson

香港人均GDP(PPP): $66,527
英國人均GDP(PPP): $48,169 (香港2011年水平)

香港人類發展指數: 全球第4
英國人類發展指數: 全球第15

Home office 都出埋website

即係有資格 你本護照過期都得
但係97前冇就係冇
除非你直系老豆老母阿爺阿婆有BNO

填職業係police已經直接ban

香港區議會選舉，投票者，黃藍只係6 4比，你諗下咩係藍絲

講中左，優質又有錢，又高學歷的高質人口，全世界爭住搶，

英文唔好 去到果邊住三個七個月自然會好
文化唔同有咩問題 咪BLEND IN
當年大量越南佬偷渡落黎一樣文化唔同
唔去又群哂去唐人街就得啦
工就唔會搵唔到 係睇你肯唔肯做

21世紀原來係返翻去鬥賭白頭片嘅年代

俾bno 居英申請，再加審查

有冇咁型呀

未見過人講數據但無數據show俾人睇

英文差到仆街既我表示

台灣又好 英國又好

真係開放
都應該要加審查

所有義和團，你媽死了 都應該ban

你一定未做過有外國人既MNC
或者係外國station過
香港人做expats都三四十年歷史

英國好似缺少勞工尤其護士

練練下就識架啦
正常人努力d 2年時間係該國住點都可以流利溝通到
係香港D中國移民死都唔學廣東話所以先咁姐

黎英國旅行

咁計又唔公平既
要比就直接拎London個數比
英國太多窮鄉僻壤

香港財富只係由小部分創造香港堅尼系數係0.5左右，姐係話大部分財富只係由小部分人拎係手我覺得最多係收中產去

你至少8成係

傻嚟既，梗係比佢地入境再控告酷刑罪坐終身 la

就算係比倫敦大家應該都差不多
仲未計倫敦係傾全國之力、集全國之精英先造就到既地方

連登仔係咁
左又屌，又右屌

佢係講緊加長12個月個單
咪炒車

希望係真啦
FC左未呀

唔知係咪佢似係想absorb hk Bill 做 gov bill?

00 working holiday la ching

正常黎講 老豆老母只要97前已經係香港永久 應該都有BNO

屌 收埋啲垃圾穆斯林 成鳩日恐怖襲擊都唔怕
最後一排大英帝國最忠誠嘅子民反而唔收

佢地冇馬死落地行既思維
冇左需要自我改變既覺悟
都係大陸既偽強大害左佢地

盲吹日落撚

香港同倫敦股市有競爭
既然而家支共將香港拆爛
英國可以襯機會將香港既人材、資金搬去倫敦

香港就自動收皮
倫敦就少左個競爭對手

btw 紐約/東京/新加坡都可以一齊參與，將香港拆開

希望唔好吹水

財富=/= GDP......

雖然題外話
如果你有興趣研究下貧富差距依個issue
就知道貧富差距大未必等於好有問題

國家A：
最窮10%人月入$8,000，中位數$10,000，最有錢10%$15,000，最有錢0.1%$50,000

國家B：
最窮10%人月入$10,000，中位數$30,000，最有錢10% $60,000，最有錢0.1% $300,000
國家B既貧富差距大得多，假設物價一樣，唔通你會寧願住係差距較細既國家A?

香港「貧富差距大」依個問題係過度比人吹大左
冇錯，香港極端高收入既人係好多而且真係好有錢
但係普通人既稅後收入，同樣都係比世界好多發達國家高

我bno過左期冇Renew
揀左特區護照
可以點申請Bno?

可以比澳加分擔下

有得走藍絲第一個行先

建議你睇下Twitter

而家d外交部全部變晒連登仔

97年7月1號之後出世既90後係咩

睇住D議員係TWITTER同支那講野仲以為係第N屆連登吹水大會

好多藍絲當年信正苦張特區護照，而無去續領BNO。

GDP係計你消費嘅支出呀，一大班有錢人佢地消費支出，交俾政府嘅稅，同進行買賣都係一般人幾十倍有更多財富嘅人，佢地對GDP嘅組成部分影響力緊係更大啦一個月薪得兩萬嘅人十年嘅消費服務/物品支出，點都唔會夠有錢人一日嘅消費支出掛GDP係貧富懸殊下會高估左該地方嘅一般人嘅生產能力，呢個講法有錯？？？

其實有資格嘅話 即刻寄信交返1000蚊已經可以申請返
而家最大問題就係97前出世但係無申請同埋97後出世班後生仔

全世界第一次打咀炮大戰正式展開!

而家係叫天黑國
佢幫我地先叫返日落國

派粒膠做乜，你睇吓hkwatch嘅民調

你On9 我成家都有!金!

唔一定 總有人無登記 不過倫敦應該實有97前嘅香港人資料

屌你俾埋藍屍？

你on 9 成家都有!金

我覺得冇8成都有7成
有續領嘅大約 350k
估計總共有 2.9m
即係得12％人續領

當全部都係黃
再加有一倍人未拎返
都少過76%藍 ＝2.2m

調返轉嚟計
2019 區會選舉 有投票嘅就有2.9m 其中1.2m 投港共
再睇2019年時有1.59m 60歲以上有1.3m 選民 假設全部都係藍 就＋290k唔係選民
再加2019冇投票嘅3成選民 1.2m裏面保守估計1/3藍 ＋400k 同埋將餘下年齡組別冇登記選民( 香港大約係16％人係18歲以下 推算選民與合資格人士比率係66％）1.4m（中年唔登記當係冇意見）1/3藍嚟講 ＋470k

估計藍嘅BNO 量係1,200＋290＋400＋470＝2,360k ＝81％

Limitation上一二三代冇歸化嘅係冇CUKC/BDTC/BNO 而我冇資料 但都唔會話完全distort 個calculation 7成應該係實淨

第一屆吹水大會（世界賽）正式開始

我邊度有assume?

副簽

要人唔要島

而家都過左23年 咁1997-2002出世果啲咪好柒

唔要藍絲

直接話支共違法啦支共根本呃鳩全世界，乜撚野自古以來乜乜柒柒

但呢個係一個國籍黎架啵
冇申請都應該default係啦

傻啦
我屋企人有都係藍
藍絲不嬲邏輯混亂
又要BNO走佬又要屌啲後生

唔係香港出世 例如抵壘嘅需要歸化
唔係就冇

藍絲一定跟隊走

中國自動送難cut過有線嘅中國籍
英國佬諗住個“海外”國籍你唔要都罷

97前出世但係無申請會自動變BN(O)

British overseas territories citizens from Hong Kong who did not register as British nationals (overseas) and had no other nationality or citizenship on 30 June 1997 became British overseas citizens on 1 July 1997.

唔知有冇理解錯

你條撚樣就藍

Allow to come 喎, 冇話 allow to stay.
從來都 Allow to come 㗎啦。

即係當年偷渡黎香港嘅可以唔歸化但又成為香港居民

咪係 同埋3M bno holders個數都吹大咗
有啲97前移民去晒加美澳英啦

我80後
當年叫阿媽唔使幫我申請
係因為嗰時，好多人都強調BNO只係旅遊證件

我意思係當年7、80年代 中國都派國籍住
所有住喺香港嘅香港人唔係應該default係英籍架咩

要no other nationality
但係中國爸爸送左個中國藉比你
呢條應該係for南亞人

If you’re not already a British national (overseas), you cannot apply to become one.

來90日？

咁何來 2.9m BN(O)s

同你一樣
不過最重要係希望英國肯諗計幫97後班前綫手足走

果陣係英國屬土公民(bdtc) 但係97之後會失效
所以要登記bno先有bno資格
如果唔係就只會得中國籍
除非你係非華人 因為中國派國籍係跟血統
無中國籍嘅話又無申請咁先會自動攞bno

好似係咁

咁點解釋3百萬BN(O)s 全部係南亞人

屌你老母比埋死黑警呀？ 應該唔比警察 賣港賊及其所有家屬

我都希望前線既90、00後，有需要時，可以走到
但相對英國，我更想佢哋去美國

英國又9up
口惠實不至

BNO 戰線要直搗黃龍！

拉！

300萬係有申請嘅華人+其他種族啊屌

British overseas territories citizens from Hong Kong who did not register as British nationals (overseas) and had no other nationality or citizenship on 30 June 1997 became British overseas citizens on 1 July 1997.

你哋討論佢字𥚃行間有咩意思不如用D時間努力爭取啦！

BDTC無申請BNO又無其他國籍係自動變BOC

屌你識唔識英文 係and
即係無申請+無其他國籍 先會自動有
華人：自動申裝中國籍
有申請->有
無申請->無
南亞人：無中國籍/其他藉
有申請->有
無申請->有

正確 當年如果拎Certificate of Identity去旅行嘅就係例子 順手影幅圖俾妳睇

下你父母唔出國嫁🤭🤭

廢老藍絲又贏

我有呢本野，不過紅色

所以佢叫日落帝國

其實未必個個有去旅行架

BDTC無轉到BNO咪......

藍絲第一個走

無申請咪無囉，我fd圍村仔，即佢家族講緊係1898年之前己經係新界居民，先百年以上。但佢老豆大中華膠

紅色回港證嚟唔用得出國（澳門除外）

吹到最大係好似當年殲滅阿根廷政府咁 派遠征軍滅中共

British overseas citizens on 1 July 1997 已經有晒居留係英國，不是華人，三百萬BN(O)s 全是華人British National (Overseas)，有分別

你阿哥醒目

痴撚線到一個點

笑左

貼呢則新聞果條友有無用腦？

呢本係家父嘅(我爸做咗20年Crown servant都冇歸化嗰下好嘢 但利申全家都討厭中共) 我都唔清楚唔同顏色嘅分別喺邊
請問CHing可唔可以confirm你冇BNO同埋係咪通常冇英籍拎唔到護照先拎CI... 或者CHing可以補充下啲背景 我係唔識嘅 @@

我地不如睇吓數據啦，9吹個個都識。CIA factbook提到香港係「家庭收入差距」係排第九。（數據係2013年，我地不妨先係到做一個基礎）。而排名在香港前都係咩南非或者無人識嘅非州國家。而2018年香港嘅除稅除福利後收入差距仍然係最大。而我地再睇一睇香港收入中位數係只有19000元（一般人我地緊係用中位數計）。而香港係咁高收入不平等嘅情況下，講緊係人均收入都只係得第11所謂物價更加得啖笑，香港生活成本係全球最高。

所以你所講嘅「一般人收入比其他發達國家」高係唔成立因爲係更寬嘅收入差距下，香港嘅人均收入都係排緊11。而且香港物價仲要係最高你仲要拉埋物價講，簡直係自己set個陷阱比自己踩落去仲高估左，所有社會福利研究政策者都講緊政府低估，你就唱反調話高估左

我全家一半藍，全部有bno

當年政府就係咁呃鳩人

咪玩喇，咁樣續bno黎把撚咩

WH走左先啦

唔怪得我有了
97前我應該只去過澳門

典型藍絲

我老母正話先仲念念有詞話：護照之嘛，冇鬼用既
成家冇人有
我阿爺應該有但已經香左

難cut就好，班藍絲黑警過到去比英國制裁剝奪佢個英籍然後遞解返去大灣區

Wow

雖然本身得英國一個國籍好似都cut得，好似班ISIS戰士同新娘咁

做得出既，香港手足即刻同大英回復日不落國光輝歷史

希望英國會重開申請啦

相信無乜可能
反而俾宜家有BNO前果一本都有啲機

好難講嘅，過去一年發生嘅事我諗都無人諗得到
道理上就有英屬香港出世紙都應該係英籍

英國強硬起來了

家下都成30萬人續左，仲未計未續同家屬果班
點會比你突然做公民，做下樣比外國睇姐
最多比你bno留長d又可以做野咁
去到都要靠正常程序申請做公民
而家大家除左繼續捍衛香港外，同時好好裝備同進修自己
人地要都係要有價值既人啦

好撚好笑呀英國狗

咪理呢條傻鳩，學生扮醫護

老豆有 但係而家我過咗18歲 當直系親屬？

你都吹水扮醫護唔戴口罩啦

“Come”
“Currently” hold BNO

即係BNO + work + 長D留英時係基本，dependents 未必，97 後又唔係dependent 都無

即係Dominic rabb 版

[FF] 如果大英開放返BNO申請
但要你去Isle of Man食5年屎先，殺唔殺

有冇手畜聽今晚光明頂 評 bno

利申冇bno

Spouse 唔係dependent. 似係dependents 多D。

因為從來都冇俾過希望我地

BNO平權係咪應該聽下世柒

推 支拿快d 施壓

希望真係做到啦

老豆老母可唔可以靠子女移埋？

聽住先
英國最近jm9 把口咁有guts

係囉我都唔明。上面條link話HM只係講加長到12個月，仲要係“有可能”。
另一樣就係有2.9m BNO currently in HK.
係咁多。

點解其他人可以睇到咁多我睇唔到嘅嘢？
係咪我睇漏左其他source?

push

97前已申請（賬面）2.9m，但係而家死嘅死走嘅走，實數幾多唔知。
實際續左：30萬。

所以仲有效但係又未續嘅應該係：2.9m - 30萬 - 死左走左廢左。
唔知有冇錯。

幫埋97打後班年輕人得唔得

扮醫護唔戴口罩果個係大埔王祖藍唔係我呀屌你

我屌柒撚左 對唔住巴打

鳩吹完未？做嘢啦

發動埋第三次鴉片戰爭吖笨

繼續推動留地不留人的政策。

Visa law.

日出

英國佬玩政治，支那共匪重末投胎

制裁香港官員 差佬先

其實 英國一直擁有 香港島及九龍半島 主權

只係 國會通過咗 hong Kong Act 1985 女王 不再擁有香港

只要國會再通過多次法例 就可以令 女王 再次擁有香港島及九龍半島

其實 英國一直擁有 香港島及九龍半島 主權

只係 國會通過咗 hong Kong Act 1985 女王 不再擁有香港

As from 1st July 1997 Her Majesty shall no longer have sovereignty or jurisdiction over any part of Hong Kong.

只要國會再通過多次法例 就可以令 女王 再次擁有香港島及九龍半島

都要現實少少㗎嘛
我都有BNO 但唔覺得英國會肯放曬香港人入英國

唔幫就日不昇國

俾居留權嘅機會大，但唔會俾你打工同埋攞福利。

唔係好明，我97後出世，老豆有BNO，係咪姐係我都會有BNO

好簡單，你去英國就唔好返嚟，就無人會去，自由嘅

仲要係人才丶錢財

大陸出世既藍絲係用CI
除非宣左誓做大英子民

題外話 我有BNO 但老婆無亦無申請過 我有無得幫佢申請返？

跟住聽日又話冇呢回事

可唔可以全世界都對香港人開放（藍屍/黑驚除外）
平均啲

問題係你政府要absorb條bill過埋國會先可以做以上嘅決定，抱觀望態度算

Hong Kong Bill 其中一個內容就係re-open申請，但排緊期二讀

都無辦法，唯有樂觀啲
去台灣都好呀

佢咁樣講應該唔洗？

長知識

啲人點樣

支持多

BNO有冇8成藍我唔知
BC一定9成藍

要俾下一代嘅話要經國會

點都好 絕對要有審查 屌你老母班藍絲打壓嘅打壓 打人嘅打人 依家平權係手足嘅血換返嚟 唔通真係殺人放火金腰帶啊？唔可以俾班垃圾藍絲打壓完仲有得去外國

感謝巴打

佢當有bno資格嘅有2.9m，其實個數差唔多啦

中華人民共和國外交部新聞司副司長趙立堅於25/5表示，《中英聯合聲明》與英方有關的權利和義務已經履行完畢。立場依舊，與之前中華人民共和國聲稱《中英聯合聲明》於1/7/1997失效一樣。

雖然《中英聯合聲明》並無明確寫出失效日期，但是《中英聯合聲明》第3條明確指出， #香港特別行政區 享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權，現行的法律基本不變。中英雙方保證香港居民以上權利不變是多久？我們可以在附件一可以找到答案。

在附件一第一條尾段，已經明確規定香港特別行政區成立後不實行社會主義的制度和政策，保持香港原有的資本主義制度和生活方式，五十年不變。換言之，在《中英聯合聲明》下，中英雙方必須保證香港居民五十年內所享受的權利不變，英國有義務監察及糾正《中英聯合聲明》實行。

不過在中華人民共和國單方面主張1/7/1997失效下，香港人明顯由人身自由到政治自由有嚴重影響，明顯違反《中英聯合聲明》保證條文。在英國為另一締約國情況下，英國有義務糾正或因中華人民共和國違約而作出賠償。

時任英國首相 #戴卓爾夫人 9/1982訪京期間曾經說過：「三條與香港主權相關的條約（《#南京條約》、《#北京條約》、《#展拓香港界址專條》）依然有效」

大家在學校時讀書都知道，《南京條約》及《北京條約》中，香港島及九龍半島是永久割讓。《#中英聯合聲明》只不過國際層面以國際法方式取代《南京條約》及《北京條約》，但並無廢除兩項條約。技術層面上，就算中華人民共和國不打算繼承大清帝國協定的條約，也需要取得當事國同意並作出共識，否則需要談判、斡旋、仲裁、調停、調解、區域性國際組織的介入方式處理。換言之，無論《南京條約》、《北京條約》、《中英聯合聲明》，兩個締約國簽訂的條約，並不能如中華人民共和國主張單方面宣稱國際條約失效，否則就是單方面終止合約。有權利就會有義務，除非中華人民共和國承認自己不是繼承 #大清帝國 及中華民國在國際的地位。

假如英國處理《中英聯合聲明》違約，可行做法就是首先將80年代英國下議院暫停《南京條約》及《北京條約》的決定推翻，繼而修改《1985 香港法》條文。國際層面上以《維也納條約法公約》第60條「其中一個簽訂條約的國家有重大違約時，另一國家有權援引《維也納條約法公約》終止全部、局部停止施行《中英聯合聲明》」作出處理。

From K’s aviation fb

點解今時今日仲有人問

香港有咁多人有bno咩？

點會唔俾打工

支那越黎越有滿清比八國聯軍打之前咁

但咩叫if China press on HK?

on9...藍絲即刻免費移民，留返97後係香港等死

sor 巴打 因為我唔肯定用夫妻關係可唔可幫另一半申請到

你講緊英國啲BC？

而家搞到成班BNO好想國安法實施

唔知會唔會做

唔係依個重點，係個申請當年截左同無得繼承。我唔知你老婆係唔係香港出世，但我fd係圍村仔即佢家族講緊係住左香港過百年以上，我諗佢應該比你老婆有資格，但佢老豆大中華膠無申請就係無，如果英國唔做野你仔女都唔會有何況你老婆

因為佢check 唔到死咗嘅， 入境一定唔會俾佢對身份證record....

居英權計劃

3百萬搵咩地方安置同當地人爭飯食？
英國蚊滋咁細個地方
就算係英聯邦國家都唔睬我哋啦
你諗吓加拿大澳洲紐西蘭，邊個肯接一大堆難民
唔好幻想，諗下點樣抗爭落去，又話過唔放棄手足
我哋坐晒監你哋風涼水冷

有
因為97前出世但無申請BNO既香港人係97後已被強加中國人國藉

所以898

佢講到明啦， 立法吖嘛

黃嘅唔好走 讓路俾藍嘅

咁1次過俾晒750 萬人去好唔好？？

從來變BC都係contingency plan
咁抗爭都無後顧之憂
必要時咪棄港返返英國

先唔講英國係唔係真係蚊滋咁細
加拿大係全球第二大國家

咪立左囉
尋日過人大=立左

有無可能

呢300萬人會帶幾多財富去英國度

無咪無 反正唔預有
當bonus
利申 bno

舉完手仲要人大常委舉多次， 估佢一定會9月立法會之前通過， 然後拉9晒班候選人， 但佢哋報完名無得選又無錢退

好波
9月份就正式變英國人

五毛眼中:
要你全港人一齊死 有人走都係逃犯

我有
老婆都有
深黃

『薪火post』BNO 續期資訊(79) 頭先錯版，先睇DOC再問問題

cheap cheap地當平均每人100萬
300萬x100萬=3萬億？（唔識計）

我精子就3萬億

所以應該收翻香港

我全家都黃到發光
但係一本bno都無
唯有留守香港啦

香港要有你呢啲義士既
Support from England

300萬人開墾育空

我阿爸香港出世
但因為唔喺醫院出世，無香港出世紙，所以都係攞CI

可唔可以黑驚不受理

無錯呀，英國又要離婚又要唔俾贍養費，邊有咁大隻蛤乸隨街跳，一係俾錢。一係繼續段婚姻

英國係蚊滋咁細容納唔到300萬（當真係有）移民。
但係香港住左700萬人。
無記錯香港好似細過英國。
無BNO都唔等如可以亂鳩咁噏架師父

美國打巢咗中國之後就會，依家佢最盡都係只可以俾bno有roa

其實同EU一樣，可以做嘅唔多，但隊就一定要歸，打贏咗，你咪可以嚟撈油水囉

又嚟二分法？

去咗外國就等於放棄？

一句中國血統就屈9你係中國籍

等睇下佢會唔會re-open bno申請啦

唔信

邊有咁多時間同資源做篩選吖

但入境後要宣誓效忠英女王同民主制度就一定要，有人喺fb撐共就篤灰

蘇格蘭要人

會讓全香港300萬BNO持有人及其直系親屬來英國...

逗留一年

係話可以Extend, Extend 唔到就唔知deport定點喇...
話唔埋一年後同土共FRIEND底, 全部踢哂返香港, 集體用蟈安法送入倉

英國佬扮哂做野, 做埋D嘢全部無手尾跟, 高招呀...

得12個月

有bno
但就算平權到都唔會離開班手足

不過倒返轉講
如果手足有得走都希望你地快快走

多謝中共cap死香港人

每年留十二個月係咩概念
每過一分鐘=60秒

遲啲通過MAGNITSKY ACT，包保三萬黑警唔敢入英國

之前係每年留六個月？
每年留十二個月即係可以成年都喺度
然後可以延長 即係有機會唔使走

只怕希望越大 失望越大

United Kingdom of Great Britain, Northern Ireland and Hong Kong

佢地搞緊四國互通
英加澳紐
入左籍你去呢4個國家做嘢讀書住都得

You are not alone.

利申93